\section{Trabalho Proposto}
  Este trabalho visa aplicar as técnicas de agrupamento de dados para quantizar o número de cores de uma imagem colorida. Para realizar o agrupamento, aplicou-se a técnica não supervisionada \emph{k-means} às imagens da Figura~\ref{fig:inputs}.

  \begin{figure}[htbp]
    \centering
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:peppers}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/peppers.png}
    }
    \quad
    \subfloat[]{
      \label{fig:watch}
      \includegraphics[width=.42\textwidth]{./images/watch.png}
    }
    \caption{Imagens coloridas de entrada.}
    \label{fig:inputs}
  \end{figure}
